屎萊姆條廢柴又上水,今鑊出黎撐藍店

推

這個位於 的網址已被 LIHKG 列入警示名單

手足

試左無事照睇啦

釣魚網頁

你正在前往的網址可能存在風險
這個位於 的網址已被 LIHKG 列入警示名單

我們已為你攔截了這次網址導向

屎嫂比人屌緊

條撚樣係度扮唔知
尋日sunny係live度都有講過話一田搵佢地賣廣告不過推左
然後屎嫂就食n手飯

屎嫂留cm真係世界級
假撚到仆街
仲係到話真係唔知藍店 又乜野師奶仔見多日本野就入去買
賣廣告都唔撚認

鬥瓜呢兩個仆街啦

冚家剷就係咁架啦

呢d應該就係Alfred口中所講既係廣告都死口唔認個d

屎哥黃到仆街 樓主分化公關 拉

又話可以賺藍店錢既, 又對人唔對事架?

叫你個頭號軍馬馬幫你打飛機啦

屎萊姆自己咪做緊囉

如果唔係廣告，點解屎嫂仲未出嚟del片

人地師奶仔黎架,扮緊唔識有乜計

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦